芷鹿泥馬直播喇~~~~~~~~~~~~~~~~~

宅男個單又唔講
E+又好似講到就收皮咁(利申:未得閒聽哂)

泥馬好嬲，攻擊呂布

佢做咩臨尾動真感情咁既

完全表現出對時下不良風氣既唏噓

+1...

咁的確如佢所講
低質講波會影響到成件事

其實芷鹿泥馬真身係邊個，好撚正

努屌呂布好型

泥馬好型 真男人

色馬擺明乘機帶風向上位
連登班仇女毒撚同仇敵愾

證明連登仔好易比人牽住走

我諗佢係覺得以sigma水平應該可以做得更好
至於條女就算啦 都唔入流

跳晒制

仲要比sigma搞到痴晒線

我覺得其實sigma睇依d野唔過眼好耐
佢本身都一直有評論電競新聞
今次就借件事批評香港錯誤風氣

講波其實可以唔做球證，不過泥馬過唔到自己果關，亦都對自己帶起左講波風負番少少責任

Eminleo 囉 仲有第2個?

把聲係好似

認真估唔到

呢啲片比八卦週刊更低質
點解咁多人睇

其實對內容冇性趣
但佢將一兜垃圾講得好好聽
佢講果兜YOUTUBER 大部份時間 我一個都唔識。
除左巨龍對史萊姆果集

即係無興趣食屎 但會想食咖哩味嘅屎
呢啲心態睇唔透 香港係咪無志棋七七個類嘅channel？

再下期應該係巨龍VS伍公子

純粹佢將一D好無聊ge野 講得幾好聽

Sigma好早已經係講職業選手d片度屌緊女子電莖

巨龍投咗降喎

想知仲有邊個學佢講波

咁就可以合理化去支持條友去消費其他人嚟賺錢

thumbnail fufu勁撚正

你以為巨龍唔會再搞其他野咩
就算唔VS伍公子,遲早又另一個

下。。。 講下都唔得 呢個世界無youtuber vo啦wor

何況以佢出片密度
根本唔係全職youtuber

我都係好奇問吓啫

其實你係咪冇睇過條片就出嚟鳩噏

佢自己都有解話如果淨係純粹以消費事件去出片嘅風氣係好唔要得

佢拍片更多嘅係去客觀評論一件事裏面嘅細節，

等觀眾除咗係事件風波睇到自己睇到嘅嘢外

有可以有一個比較客觀嘅角度去睇呢件事

如果佢要仆街啲賺錢一早講大丁加達哥

跟手再將個輿論引導到大丁贏得合情合理

咁佢個hit rate咪仲更加高

你唔想禁入去睇半個鐘頭我俾埋懶人包你

有人講話女子電競喺事件上得寸進尺

甚至將個經理人社會性抹殺同令戰隊解散是否合理

睇落好似個主角好撚慘咁

但件事調返轉睇，經理人方無論係個人同公司言論串柒柒

甚至未解僱之前嘅懲罰只係凍薪一個月

咁其實呢個似是而非嘅懲罰又覺唔覺得人哋得寸進尺呢？

其實我都唔識事件全部人甚至件事根本係無聊

但係我覺得睇佢啲片係提供到更多方向去睇一件事

就算唔係食花生就咁睇佢邏輯分析都唔錯既

未聽過

佢新呢條片真係講得幾好，同埋真係將個真相講返出黎，唔好一知半解

觀點與角度你可以話佢有消費其他人之嫌但亦都係因為佢d片可以令大家更了解發生咩事
好似呢單野 根本大包同fufu就各自抵死 有下台階又死要臉 係都要玩小朋友齊打交
但如果唔成件事睇 剩係睇sigma or fufu嘅片就會好易比一邊蒙蔽左 變咗炒車連燈仔

廣東話做邊賺到錢呀？香港最勁個個都未百萬 台灣幾撚多百萬呀 根本做廣東話youtuber無前途

我係唔明點解佢可以咁中二病

哩個post有講到今次條片有咩問題(你可以唔同意嘅
希望泥馬fans入嚟睇下

成班仇女撚圍爐有咩好睇？
搞到佢炒個負責經理人就等於搞死佢旗下d job?
你公司炒你，會唔會就咁由得你手上d job同客走哂呀？除非本身你手上d project賺唔到錢，又或者公司根本唔care
搞個經理人就要為戰隊解散負責？夾硬左d喎

定係度屈唔成泥馬，想返主場攞彩？

結果論嚟講
Sigma冇講錯 就係咁
而且今日當老闆真係唔想再做戰隊
哩件事都係一個契機 即係導火線

仲有班女已經就佢地令到啲人冇左份工道歉
屈? 以班女嘅特別嘅性格
佢地覺得自己冇做錯 會道歉咩?

定係你好憎人唔撐女權撚
想係拎返個彩?

不過佢成日得罪人真係唔多掂
之前抽擊屎萊姆結果得罪成班PR
今次屌吓政府結果俾伍公子屌返轉頭得罪埋大量production公司
好appreciate佢黃而且出錢出力
但係佢真係要學吓點講嘢
唔係遲早冇朋友

連登仔既仇女論有咩好睇 講野只要唔屌條女都係罪
都係上一個post d 人圍爐架啦
圍住自己相信既野諗d 野出黎駁
絕對唔係自己炒車

所以泥馬講嘢一定啱
個post講嘅一定錯?

咁我搬個post入嚟
係想比大家諗下
其實泥馬講嘅有機會唔啱喎
唔同意咪以理服人囉

你地就直接扣帽 仇女撚
其實係咪唔撐電子雞就係仇女呢?

次次出片都有人話偏幫一面,我無了解過依班垃圾做咩
就咁睇芷鹿泥馬感覺球證冇咩偏幫
上半插女下半插參戰花生佬
如果下半場又全插班女咁先係偏幫

啲女又癲返不過泥馬前面強調自己中立又唔偏幫，結果後面......sigma不嬲屌電競圈賣女賣奶係歪風，sigma出征班女我明咩事，班女做雞又要貞節牌坊，但細包真係都唔抵幫

佢一直話自己係講波佬而唔係球証
而佢對Sigma係詳細作出兩個指控
Cosplay佬 一句痴線完左

而且上半邊到有插班女先?

明明呂布唔係好鐘意女子電競，但佢又用番PDQ解散單野又插cosplay 佬一下，反手做又得，勁!

上半場係上條片講曬啦,依條係下半場,不過睇來有加時

我就係睇完都唔覺得有插班女
黃牌紅牌咩都冇
更加冇對佢地作出指控

睇返今條片
再睇埋cm 就知有冇偏幫啦

不過宅男俱樂部個條 我自己都覺得有偏幫嘅

細包係無左份工係自己攞黎
其他人無左份工係公司問題

道歉個位係？

本身個人就有問題
切忌唔好因為任何一個人形象"深黃"就造神

不嬲啲人好鍾意將政治立場同人格捆綁埋一齊

Appreciate佢姐
唔代表造神喎
個人有問題其實好明顯啦
成日得罪人但係又唔知自己錯
同個咩sunny一鳩樣

對唔住呀
我令到你地冇左份工
大概係咁
有幾個當時人道左歉

我認同係公司問題
唔代表佢地唔關事
如我所講 結果論 同導火線
你一個行為造成另一個決定
可以影響到好多人
更重要係班女真係認同左關事
而且真係佢地嘅行為而衍生出嚟嘅結果
就哩件事上 我都認為有間接關係
(你可唔可以話 冇左哩件事 其實佢地都會同一時間比人炒先?)

而且戰隊經理唔等於藝人經理
雖然佢地title一樣 但負責嘅嘢都唔同
唔係你想搵就搵
冇左經理 然後戰隊經營唔到係好正常
哩件事仲比左個老闆正當原因 然後炒左班女

如果你仲有疑問 你可以追下我上面條link

公司想搵位炒左你
然後你咁啱同你同事有爭執
結果你比人炒左
咁你同事洗唔洗同你道歉？

導火線都有分直接同間接
今次呢單係間接到無得再間接
然後入晒佢地數根本on9
你認同公司有問題
但出面幾萬sigma fans同仇女撚都無諗過公司問題呢樣野 照舊屌緊班女

呢個咪sigma帶錯風向既問題

間接
都可以係一個理由
如果係理由 就唔存在帶錯風向

如果公司本身唔想炒我呢?
佢覺得炒唔炒我都ok
但因為有人搞到我上頭比人炒
然後公司炒佢 順手炒埋我
咁我實屌個班人架

再者 班人都道埋歉啦喎
佢地當時人都同意自己有責任
Sigma入佢地數 佢地都接受左哩筆數喎

就係因為你哋有造神嘅心態
先會對一個人有期望
做任何野都理所當然地應該合你心意
然後有咩事起上嚟就冷處理
都係果句啦 回應左點解要幫藍店宣傳先
如果唔係呢條友只係一個城府好心搵香港人笨七嘅光頭佬

唔道歉你地咪屌多佢地兩錢重囉

戰隊收皮根本就係無可避免
因為細包係走硬
除非你覺得凍薪一個月好大件事啦
咁呢樣野就係班女造成
而經理走左 個戰隊之後點 就係公司責任
之後發生咩事 都唔會再關班女事
唔通細包老母見到個仔被炒跳樓
班女又要揹飛？

好幾件有關連既事唔等於個責任都會有關連
搞清楚

對佢地冇期望
個咩sunny又好大J又好
佢黃都一樣覺得咁乞人憎
不過係一個乞人憎嘅同路人咁解
唔吹棒亦都唔會唱衰佢

我理得佢道唔道歉呀
但佢地哩種性格嘅人會道歉
肯定係認知到自己有錯先道歉
佢覺得自己有理會驚咩
而依家就係啲女揹左飛
一係你叫佢地撒回啦
(雖然有個都唔係第一次 自己講嘅嘢唔算數)
你話無可避免 證唔證明到先?
結果論嘅人咪會覺得兩件事關事囉

而你自己都同意係間接嘅導火線
我都相信你已經明白 我想講咩
依家個拗位 就係佢地咁樣關唔關事 有冇責任
你覺得唔關事 冇責任
但我覺得關事 有責任
就係咁

政府唔封關搞到武肺爆發係政府責任
但之後啲餐廳小店無生意被停業執笠甚至老闆跳樓係佢哋自己管理問題,唔關政府事?

林鄭6月9號唔撒回導致612出現係佢責任
但之後嘅事係黑警同市民自己問題,唔係林鄭責任?

責任淨係局限於你直接造成嘅事?
之後所引發嘅事你無責任?你唔造成第一件事邊會有後面嘅事?

佢地道歉所以個責任去左佢地到？
你唔識自己用腦分析？無基本判斷力？

你比狗搞 為左走人認句低威 係咪又真係你問題？

乜野例子黎
政府有責任管治香港
所有市民既生活本來就係政府責任
咁咪會有連帶

班女係戰隊老闆？平時有錢分？

細包比人炒唔係班女造成
係佢自己口沒遮攔 死不悔改造成
所以戰隊收皮既主要責任係細包無做好本份
次要責任係公司管理不善

我自己見到啲女冇做錯係唔會認低威
啲女唔係第一次比人咁人搞喎 佢地之前有冇道過歉先?
所以你用認低威做例子明顯有問題

你一定要將自己個套放係人地身上?
我自己鍾意用結果論呀
我係覺得有責任呀 點呀?
你可以話Sigma都係用結果論
但用邊套諗法 根本冇分對同錯
點解話人係帶風向先?

而且你所講嘅唔關事 其實都證明唔到喎
公司原本想炒? 如果佢原本唔想炒呢?
電競經理本身記唔係話搵就搵subsitute
記算搵左新一個 都要重新製定方向
最慘嘅係可能因為哩件事比人搞到係internet個朵臭左
老闆唔搞啦
咁都唔關啲女事?

我想講係如果你用結果論係可以唔洗論證中間嘅過程
但如果你堅持話唔關事嘅 唔該證明比我睇

講多最後一次
細包比人炒唔關d女事
係關佢個直播事
做錯野 比人炒
個責任係落佢自己到
而唔係落係要求佢負責任個班人到

而之後所有既連帶關係 都係因為細包做錯野比人炒 個連帶責任都係係細包到

明未？

我由頭到尾明你講咩
我都相信你明我講咩

問題係你覺得細包比人炒係班女造成啊嗎
呢個咪係觀念有問題囉

唔係觀念問題

邊種主義都係有優缺點
你可以唔同意結果論
但唔代表我嘅觀點有問題

我再睇返Sigma條片 係有講 '從結果嚟睇
令戰隊相關嘅人失業'

因為你唔同意結果論
所以就話唔同意我同Sigma
我都明白你講嘅嘢
但我係冇諗住同你拗或者說服你嘅

關乜撚野結果論事
結果係個戰隊比人炒晒
但唔會改變個原因係細包講錯野而造成
已經唔係直接間接 而係你一直搞錯左佢點解比人炒

唉 講極都唔化(我同你觀點唔同 你係咁叫我用你個套睇做咩姐 )
原因可以同時幾個架喎
最早發生嘅 都未必係原因喎

本身唔係凍薪一個月咩
點解最後變炒人?
中間一定有嘢轉變嚟個決定架
再者你自己上面都同意左係間接原因啦
依家先講唔係直接間接
想點呀?我唔會同意你架

成日攞人黎上位

佢似係投機者多過真黃
成日都抽著火水...做野唔諗後果
一下只得罪其他死忠中共真係搞KOL既話
巨龍第一個死先

諗起黃子華同達哥分別

猫女都一樣.黃又點?格衰點做都唔會鍾意

聽過一陣, 芷鹿泥馬好似抽水only, 冇咩營養

凍薪一個月都叫懲罰
咁我一年比人懲罰十一個月？

係停薪下話?

自己google

老實講依隻垃圾有咩好睇 講野悶片又長 有咩重點

諗起啲人擺佢上神枱仲話佢靚就
同啲無腦藍絲話陳怡靚有咩分別

泥馬都幾慘
佢又冇話過啲電子雞套理論係岩 成條片大部分時間都話佢唔識字 啲定義錯哂
最後指一指出有啲咩sigma冇講出黎既真相 就比人話係偏幫

口講中立 但自己講d又唔講d都叫慘
仲要講波講到有立場有哂感受 都叫中立？

佢講漏左啲咩？
我純粹覺得啲人屌佢唔係因為佢唔中立
而係因為佢講左啲人唔鍾意既野
利申：覺得sigma 冇屌錯

唔好睇d唔睇d比人誤導啦

睇完芷鹿泥馬第2條片 見到班人叫sigma道歉就知好多跟風狗

但呂布冇講過細包冇錯wo
所以我唔明話佢唔中立係咩意思

呂布由頭都尾都係想講深層問題, 而唔係單純果件事

佢話佢講單野只着重偽女權點點點
但冇咩提過細包同佢公司不停挑人機
搞到成班偽女權發神經要滅人團
佢係認同sigma針對偽女權班人觀點
但放係件事到小小錯左重有間公司解散點解入班女數

有冇人可以講下點解巨龍損手會唔妥泥馬呢？

咁都叫講野悶........

泥馬 將 網上罵戰
具象化 / 系統化 成「格鬥」「格鬥技」「選手」

令圈外人除左「貴圏真亂」以外
多左一個 易入口 去了解 既渠道

「呂布」呢個名
系 Sigma粉絲 定 泥馬 幫佢起

泥馬

應該係fans/路人諗嘅?
但Sigma有明確係泥馬直播講過佢唔鍾意呂布哩個名
不過泥馬居然照用
再睇返cosplay佬個名

佢話Sigma係呂布即係串鳩佢有勇無謀啦

應該講一挑3個女人姐 又唔好咁講